邊單係全球最大炒車事件

應該係昂山素姬
又比諾貝爾和平獎佢
又拍左套戲講佢點勁點勁
各國教科書話佢係咩人權份子 和平鬥士

點撚知
而家自己國家發生種族屠殺 都可以不聞不問

咁算唔算全世界一齊大炒車

反而證明佢唔係左膠，為咗保護更多人而屠殺少部份劣質人種

所謂羅興亞人根本等於香港啲支那殖民者咁

4:2

真

你都戇撚鳩，又唔諗下點解緬甸佛教徒同基督教徒印度教徒可以和平共處
自己睇下羅興亞人對佛教徒做過咩先

羅興亞人係殖民時代殺左仲多人
根本係報應

蛔殺撚左咁多原居民
殺返少少 報仇有咩問題

特朗普上任呢